覺得幫警方諗計嗰條友真係食左智障藥

本來形象已經唔好
而家仲要周圍撩交打
個頭屌完法律界 呢頭就屌醫護
同讀最撚多書個班人嘈交 真係馬上高下立見
覺得諗計嗰個真係好蠢
仲要唔撚夠拗個下好笑 比人撚狗咁撚
D高層肯定又喺度比人串到震怒

有冇諗過其實佢地唔洗食智障藥都係咁

其實最後都係佢地贏
佢地隨時反面又會暴動 又要特赦

豬隊友

講句難聽d，北方人d票浸死所有知識分子都仲有淨

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

每一步都行錯 最唔應該惹嘅人都惹哂

佢哋真心想香港人死的

偽進無計啦

無錢請公關，留黎收養流浪狗入倉。

係咪劉馬車獻計？

不嬲警察都係黑社會風格 ，識春公關野咩

半年學堂訓練目的就係令佢地成為智障，講咩都yes sir
所以一要用腦就出事